示 威 者 強 烈 譴 責 天 文 台 行 為

示威者強烈譴責天文台行為
＊＊＊＊

就香港天文台報道，指熱帶氣旋韋帕於七月三十一日影響香港，並預料將會在下午兩時或以前發出八號烈風或暴風信號。示威者作出以下回應：

發出八號烈風或暴風信號將令僱員被迫離開工作崗位，影響香港經濟。香港人素來以協助僱主工作而自豪，天文台此舉將嚴重影響市民，為市民帶來不便。

此外，亦有指天文台此舉為配合香港示威者的不合作運動，示威者在此澄清與天文台並沒任何合作，並希望昨天受不合作運動影響而指責示威者的人士繼續上班，以免影響生計。

完
2019年7月31日（星期三）
香港時間13時10分

8月5罷工

鐘意翻工嘅香港人幾時譴責天文台同韋帕？

笑L左

點解示威者譴責
香港市民都應該譴責

有市民支持天文台的決定

示威者被指與天文台合作策劃此不合作運動，故需出示聲明譴責

快d叫班冚家剷番工
有無人有佢地電話

我無野好講

人在做，天在看，現在連上天都看不過眼怒吼助攻，當權的仍不醒悟嗎?

強烈譴責天文台與外國勢力勾結, 企圖以8號風球帶來香港巨額經濟損失, 目的係分裂國家

港豬：屌你老母 我想返工 我想做嘢啊

有學生指希望明天會掛上十號風球

有市民表示有充足信心明天可以再為僱主效力

黃屍風可恥！

鑒於天文台已經發出8號烈風或暴風信號，示威者呼籲義士保重身體及注意安全，並希望熱愛上班的市民繼續工作。

對此行為示威者表示高度關注

風雨期間注意安全
記得call當區警署舉報違泊

佢個樣加呢句對白好有喜感

盡責好市民

真係好過份呀阻住香港人返工

推

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

佢個樣真係為個笑點加分

鞭屍

乜示威者譴責啊...
你話民建聯譴責就岩

以恥為伍

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

支持所有奴工繼續返工

好彩打咗格

無得返工好慘

韋帕回應唔到
洗唔洗幫佢出篇新聞稿回應下

恥與為恥先啱

福相